《任性的青春》

新手，如有意見歡迎提供，多謝支持
-
係嘅，我都認自己係仆街，仲係臭雞。但係咁啵，後生唔玩，幾時先玩啊？

自細讀女校，咁屋企人嘅原意梗係想我乖啲，唔好咁快拍施，識小啲男仔，專心啲讀書啦。

咁我都好乖好循規蹈矩舉嘅，我初戀係中4，對象係個名校仔，打波識嘅。

佢對我應該係一見鍾情，但自問個樣唔係好靚嗰啲，唔明點解會媾我。

大家都係第一次拍拖，但係佢比我怕醜好多，拖我隻手都用左一個星期，錫我用左一個月，但冇搞到我嘅。

分手既原因係因為佢話我唔專心讀書，佢要努力學業，拍左一年拖就同我講分手。

呢一年入面，出現了一個男仔，叫呀軒。我同佢係Christmas ball到識（真係好青春），咪又係啲名校仔，佢同初戀男朋友好唔同，好主動。又邀請我跳舞又帶我食糖水，仲送我番屋企（仲偷偷地goodbye kiss）。

最後梗係冇一齊到，中學生，都做唔到啲咩。
我覺得好刺激，愈曖昧我愈鍾意，由呢個時候就培養左我鍾意偷情嘅習慣。

到第二個男朋友，係大學時候啲朋友介紹嘅，好鍾意佢，見晒家長都諗住同佢結婚，但同佢成日都嘈交。

嘈交代表咩？姐係可以有藉口搵嗰個zip時間囉！

第一個對象係做part time識嘅，大我幾年。不嬲都鍾意啲大自己嘅男仔，單親家庭，大個啲又識玩啲。

嗰陣同男朋友一齊左半年，都穩定嘅，日日係屋但打機咁囉。我唔係唔中意穩定，不過青春，就係任性。

個男同事叫呀俊，外型中上啦，佢遲過我入黎做嘅。開頭傾下計咁都冇咩特別嘅，佢又笑下我肥，我又笑下佢老，每一次返parttime都好愉快就過左去。

到有一次成班人出黎食飯，年輕人，都係傾啲情情塔塔嘅話題咖啦。講開先知原來佢岩岩失戀，所以先搵多一份parttime做，想快啲忘記傷痛。

嗰下有啲同情？可憐？我都唔係好清楚係咩感覺，總之就留意多左呀俊。

「我同你同路，順便送你番去啦！」俊講。
「下，明明你早啲落車。」我話。
「當陪下你囉，咁晏好危險，你咁肥，我驚啲人斬你啲肉去賣。」俊又笑我肥。

好on9，但唔知點解我笑左，仲好似笑得幾甜。

係返屋企嘅路上，我都有意無意咁講我自己同男朋友嘅事，但佢比我嘅感覺係。。。「有男朋友又點？」